[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(71) 劇透細字深藍色

劇透請用藍字 size1 兼加密

20強

A組

B組

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kjisme__
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
17 鄧喬 @gn_auhsojt
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123
心美 @scarlett328
強尼 @ilovemyoq
Haliey @haileyc
Koey @koeykoeyman

9月6 ViuTV全民粉絲見面會

李棟旭巴打

第一個cm屌鳩旁白淨係理微博
唔撚理香港觀眾！

漏左張頂置圖

旁白食屎狗

表白louis 伯娘支持你
我無轉會

應193要求搶第一頁吹奏佢同Jeremy組CP

姜仔加油
anson lo bb精神永在
b1男團出道

ian bb is the best

m底yimk

食屎狗旁白

每個post都要屌

我愛ginger

下個post加返

我愛ginger仔
加大油呀ginger仔
期望你一直進步

順便寫埋193
19up3

ginger又有新story
巧令仔

姜son

我愛Louis Frankie 193
我係山頂ge朋友呀

最支持的兩位加油

旁白真係好仆街
真係完全唔理香港觀眾

一定要加
好撚憎佢

唔好係香港搵食囉屌你老味

旁白返大陸啦

食屎啦有人唔做去做狗

話時話係咪有d參者賽同大陸人開左wechat gp
有d同香港人開wechat gp定tg gp？

Alton開左tg gp

M底yimk我撐你
我唔鬧佢 我要讚yimk唱歌好聽 用第二個方法希望佢記得我

雖然我最中意ian bb
Ian bb

姜濤加油

點解travis唱歌咁好聽連55強都唔入

我仍然好唔鐘意佢

呢個堅可惜

佢把聲

新post再表白多次
Ian bb我愛你呀
嚴祺唔使旨意同我爭陳卓賢

我覺得之前個呀wes好得意 果個abc

鄧喬夠係啦，無理由入唔到50強囉！

表白姜仔
聽日有得睇肥姜

每次見到其他參賽者由本身無乜fans
到入咗55強開始流露真性情而吸到更多fans
再望返travis一出場就俾人out
我都覺得好心痛

travis仔，你一出場我就好鐘意你喇

VO @samm0123 <<加返個 俾佢啦

鄧喬一出黎講話佢咁嘅package無得輸嗰時，我覺得佢幾搞笑
應該都係193嗰type

佢其實最撚慘，咁樣俾人笑
好撚大打擊

直程唔洗出佢啦
佢返大陸得架啦

我啲口味

成日話可愛同型仔都得，但就剩係po 自己d型仔相

都要講返句巧你老母

呀芝：我知道啦

唔係呀嘛 193 睇到會唔會好傷心

你睇佢唱完全紅已經呆撚晒

尋晚係床到睇193live 好似同緊男朋友facetime咁

成日都話乜都得
好識玩

其實好慘
佢仲要quit 埋學校

邊個開wechat gp

醉曖193爛衫Louis眼鏡Frankie!!
表白多次舊B2

quit左咩
我淨係記得佢話yes i already give up

99強有d人明明唱得唔錯都唔入
但就俾d騎尼人入

佢除咗成日喊都唔係好差
起碼真係專業唔係剩係諗自己

yimk走開啦
ian

same

鐘意佢型多啲

不停loop姜仔個po

我指兩個講野都咁搞笑啫

其實係咪都已經知十強係邊幾個？
又會比佢地Post ig咁都有

好靚仔

鐘意佢cute cute

講得出give up得都應該quit 左啦

利申入左
入面好多大陸人
覺得佢對fans幾好
表演又認真
係唱歌好難聽

佢地呢方面好似無咩規限

鍾意佢把聲
然後鍾意佢奸同傻下傻下個樣

最慘係唔知點解復活又好，額外加多5個又好，都唔揀返啲有實力嘅，而家星得返偶像派咩

快啲DM Moley求安慰啦

咁咪搞到無哂神秘感

一開口嚇親我

Ian過嚟我到

我覺得viu有時自己都自爆

鐘意佢問咩係concealer

揀佢好過酒粒啦屌

其實我都覺得佢無乜野
開live都幾好睇
係唱歌真係變技安

都係嘅
不過第一印象好影響成件事

大陸用唔用到tg?

又翻牆
小心俾人拉

我諗返起人地跳舞佢又跟住人跳舞
我都覺得幾搞野

我又要捧Ian個下巴仔

louis可唔可以記得埋我
唔好淨係記得行左轉右絲

好慘

鐘意佢被逼指呀jer係狼人個個樣

畫質好差睇住先

唔記得 但係好似係聽過有人同微博d fans開

乜水

Vpn

可惜 你件m底又肥又無talent
唔好再痴住Ian

酒粒其實第一round我都欣賞佢有心思有創意，但有時實力嘅野真係無得呃
入到55強都算啦，當佢有觀眾緣，但再入40強真係未夠level

m男yimk
話說尋日見到你比人抄牌冇野啊嗎

好似要翻牆
大陸人要追港星就自己翻牆用tg ig
而唔係要香港人掉轉開微博live就佢地囉

推到佢記得

咪係，分清楚莊閒先啦

多謝你呀絲打

人地夜晚晚都仆出去見佢
你邊位先得架

[size=6][推到louis同我係荃灣食牛角/size=6]

講得好

劉美君真係好好

ian bbg唔好再加塊葉落自己到喇
加其他野啦 加個芝士撻啦好冇

BUBU 熊要改名做牛角BUBU，Louis先會記得

屌咁岩住附近先仆炸 佢係九龍新界出現鬼會出去見咩

係囉 冇決心又想人記得

痴女

上次觀塘 你都有去既

Jeremy好有心機 每次表演完都會打一大篇野

我要攬住ian bb

牛角bubu熊

好想做獨裁肥仔

個次都唔係仆
本身louis未話去我都決定左去架啦睇阿jer

塊葉真係好好笑

可能佢咁岩係附近呢

奶撻伊人

已經唔好笑了

係咪個旁白有份建議呀

表白
ian bb我愛你
快啲睇到我dm

加隻雀
變真小鳥ian

又鬧yimk
Yimk要月野兔兔得啦
Ian 留返俾我

係班人係咁叫d參賽者入grp
咁叫到唔通拒絕咩

垃圾旁白做cheap晒

Louis一齊食牛角好嗎

我好忙幫佢覆緊其他人dm 等下啦
你地成班痴女講啲野一模一樣 好悶呀

等193搞party room啦

等睇肥姜！！！！！！

ian扁嘴真係好qq

幫推

希望唔好變飛機193

再推

好難講

viutv搬去大灣區啦

垃圾193

去玩微博啦

原來肥仔唔係淨係抽女學生水

我男朋友真係好q
Ianbb我永遠都愛你呀

鄉下人表示銅鑼灣好遠
Louis可唔可以去多啲港島以外嘅地方

尋日講入粉絲群係咩事？
屌 冇眼睇

但花姐都成日叫人去睇b站啲彈幕

Viutv
又開始親近大陸

我屌你老母旁白自己死返大陸啦
咪撚拖埋佢地返去

香港人追港星都好似係二等fans咁

同求

又唔見viutv開個連登ac

咁我地都叫返佢地入tg group囉

小心Louis睇到話你變心呀絲
利申我都鐘意jer

係囉屌 on9

塊葉好假
邊個諗架

我地係咪應該要直接反映意見？
再係咁會睇到無癮

人地話去廣州呀
大家都係鄉下人 不用分那麼細

咩叫神仙哥哥

無轉會呀

Yimk 幫我同ian講我係佢bbg

推到viu開官方tg gp

爸爸係邊位？火火？

我有去b站睇，係咁2333333

#潮洲金193

係

好似係幾年前佢已經扮過次 應該佢啲fd都覺得佢似隻樹熊

有名你嗌飛機193
193你睇到就快啲plan吓啦

青頭193

香港只係個包裝，但最後都係賣返去大陸

ian bbg係我㗎

但我岩岩掃一掃微博
好多參賽者都有keep住update 微博
仲有tag晒佢地教點開微博直播
屌晒佢地老母

推

一直播唔係大陸

所以我覺得佢幾cute

香港電視台拍咗個中國節目 大發慈悲俾你地班腥港人睇埋一份
仲唔夠呀?

193採你都傻 遲下就要忙拍ViuTV啲節目了

期待

一啲都唔似

我睇個陣好多人鬧193（剩係計b組）

不如下次係title叫哂佢地返大陸啦
利用香港個朵係大陸出名

咩叫233333333

大灣區特備節目 Good Night Show全民造星

笑嘅意思

同問

笑

大湾区特备节目 Good Night Show全民造星

屌9佢條仆街旁白君

微博呢個垃圾網都好用
我睇全民造星就係想要返個香港人嘅星乍嘛
如果最後都變大陸星，我睇呢個節目黎做乜

咩叫一直播

我以為我追日本明星先要睇微博
原來追港星都要

佢地笑都笑得奇怪過人

係咪一個直播平台

好諷刺

2010年以來「233」已經是網絡流行用語了，用於表示哈哈大笑。

自己參透下

係ccviutv呀

咱們去微博看小哥哥囉~

小哥哥呢個term

有聲

真係唔講都唔知有D咁的野

全民造大陸星? 咁鐘意微博

193小哥

屌你老母 而家係唔係追本地嘅星都要預左睇埋隔尼國家啲野呀

全民睇住viutv造大陸星

193小哥哥
28歲啦 仲小

屌哂有份用微博既參賽者
Ian都咁話

agger

屌 好撚嬲 睇個節目睇到好似自己都變咗大陸人

姜仔成陣星味已經出哂黎喇

可能開咗mon緊po唔出聲呢

笑到瞓低

好撚失望
如果佢真係有keep住響大陸「粉絲群」講野

193都30-2 不能叫小哥哥囉 要叫小叔叔了

屌真係痴撚晒線

mon你老母 夠膽就出黎面對

見佢有講一兩句
睇到微博d人cap圖

viutv前幾集比人屌到仆街都唔知驚
仲要擺明車馬話你知我係用大陸app開live
港人追港星但竟然要遷就邻国嘅生活習慣
推撚到你地比個交代比全港觀眾

唔淨係佢地
好多藝人都唔重視下香港個市場
個個紅左就上大陸
但其實香港好耐冇試過好似而家咁追香港明星
希望全民造星台前幕後既人員都重視下香港既觀眾
都幾肯定有人答 搵食姐 犯法呀

有無人幫我睇下travis有無用
有嘅我要扣佢分

aggar

依家紅都未稱得上喎

Louis你咪用微博呀

係呀
犯咗香港觀眾心中條底線嘅法呀
當香港觀眾狗咁撚

唉屌

其實而家香港搞成咁
都有部分原因係啲星返哂大陸搵食
好啦，今次諗住終於有自己嘅星喇
屌啦，又係迎合返大陸

你們是二等居民嘛~
別氣別氣 互相包容
咱們用VPN也是辛苦 看直播一直卡
用微博不就大家都開心嗎

完全覺得自己追套野追得咁肉緊
唔講付出感情 都付出時間呀
點知原來香港fans根本無人重視
慘過狗

其實呢D group幾時開始，點樣開始架
點解佢地就可以有呢D group

肥仔ig tag晒b1組
辛苦肥仔照顧姜仔

見到有人真係咁樣講架喎
互相包容一下吧
包你老母

屌佢啦
連播節目都又cap連登又cap殘體字

我岩岩都睇到
白痴仔ginger

包你老母呀
攞撚晒著數就包容
返去大陸追返你啲大陸小鮮肉啦屌你老母

有tfboys唔追

好似俾人呃咗咁

cap殘體屌撚咗好耐
viutv意見接受態度照舊

其實宜家普遍人係咪覺得香港人fans同中國人fans一撚樣？
係咪得我上連登所以先咁反感？
灰9左

嗰個紅既人唔係指佢地
其他香港藝人 包括大台嗰啲
好懷念以前日日電視撈飯 個個睇廣東話節目既日子
我連搭𨋢都睇到啲人煲緊延禧攻略
真係想屌出聲

中國又唔係冇星俾你追
做咩要香港人就你地
你地就返我地唔得嘅
vpn 難用 你有心追嘅會用唔到

不如佢地包容返我地
用返ig tg ok?

唔想係tg見到殘體字

琴日193 live都有殘體字

+1

佢地之前又係咁笑個節目
又講到香港無人才，佢地大陸最撚威咁
而家又要追又要開group
到底咩心態

咁難用咁辛苦就咪撚追啦不如

延禧攻略
係CCTVB要睇中國劇

好多fansclub都係啲大陸人開

唔係講笑
之前教中學暑假班
有幾個女仔私底下幫蝗語 連message 錄音都係
但我好撚肯定佢地係香港人 同我講廣東話係好正常
仲要係區內band 1中學黎

呢個係香港節目呀
如果揀全民造星同偶像練習生
中國人最後咪又係會揀練習生

身邊啲人全部都睇

連余詩曼都返咗上去

叫佢地睇返吳凡啦

你地慢慢係到FF啦

真係枉我由post 1x 開始就日日吹奏你

我之前係ig explore都見到有個女仔明明係香港讀中學
去fans meeting之後啲感想全撚部殘體字黎
痴撚線

有無啲男朋友出軌背叛自己嘅感覺

咁痴線

自己日日係連登推post
日日捕ig live story DM
點知人地有大灣區優勢
直接同人對話

香港人真係好低賤

其實都明佢地係會想擴大觀眾源同粉絲人數
我都覺得係好現實好正路的事

但明明佢地自己都係香港人
可唔可以重視多DD香港的粉絲
唔好做到咁明顯不公平對待

慘過畀人戴綠帽

笑左 好期待佢地既火花呀

好離奇架
佢地仲會係到練殘體字架

Ian都會照屌
食撚屎啦 當香港觀眾死？
Viu既行為堅係覺得好咖尊重wor

好心痛 有唔少香港人支持你 但你竟然同大陸人開group圍爐 都唔同呢度嘅人開 我諗FFF一定好唔開心

即係好似喺Facebook 搞a b組投票，唔知做乜

咪係囉 唔係話唔俾你有大陸fans 同微博
屌你依家係忽視香港人

大灣區居民可獲第一身獨家資訊

我真係由fly me to the moon 就鐘意ian
日日係連登吹奏你 幫你整gif 圖
我真係嬲嬲地

被支那殖民啦屌

有

不公平對待係最接受唔到
如果話2邊經營方法一樣都唔會咁樣鬧

屌 下個post屌埋成個節目組啦
根本如果我地有gp人地又有gp已經唔應該
仲要依家係我地冇
搞到低聲下氣求佢地咁款
走去please第個國家都唔理本土 折撚墮

Btw對ian bb有啲失望 仲要讀political science

屌晒鬼啦我
日日就淆底唔敢合照 唔敢dm
佢竟然主動向中國報到

唔止fff
仲有我 ianbbg 都好唔開心

追港星都要做二等公民

對香港fans就已讀/不讀不回
轉個頭原來同啲大陸fans係粉絲群開心傾緊計

有grp已經奇撚怪怪
仲要得人地有
喂viu 幾時開個acc黎俾我地屌下???

屌你ian bbg

原來新一代覺得殘體字高級啲

我而家屌撚晒全部有覆微博嘅參賽者呀

希望JeremyB你冇偏心大陸觀眾 唔想屌埋你一份

以前點解咁想用繁體字係因為即使單字
繁體都可以表達到個字背後既意思
好有意義所以要保護
而家啲人完全係接受曬大陸文化咁

依個係淨係ian既grp
全民話星個grp有300幾個人

唔搞反而無咁嬲

仲有花花

都好狗啦
情況就好似你有一班friend
有幾個自己另開whatsapp group 咁

我全撚部都屌
皇天擊殺晒你地班淨係理鄰國既撚樣

整個list黎批鬥
絕不手軟

唔識打殘體可以收皮
做返連登毒絲日日mon post同dm Ig

我好撚唔開心

屌晒所有呀

唔好屌ian 啦
應該好多人都有份入group chat
係味viu的instruction咋

屌 港女仲正呀

屌 我地而家仲要好似成個二奶係度呷醋咁

點樣可以屌到viutv同fb班fans都知

屌哂佢地老母，追番韓星算，韓星都係講普通話

完
byebye ian bbg

揸返個咩港澳居住證返去上面啦

—深感背叛

完全有

咪話整過list黎睇下邊個有份囉
講真 要公平啲 唔係話鐘意佢就可以包容呢點
一定要對旁白咁一視同仁

我都係由佢一出場就鍾意到依家
睇哂99個都係只鍾意佢

開名邊個有開gp啦
仲要平時我地打一大段dm覆emoji都偷笑
但原來佢地會自動覆第二個國家既人

真係得香港先會咁扭曲

叫佢比個tg名黎

Ian
希望你知道 我地唔係針住你嚟屌 只係咁啱有張圖係度 我地都知唔係得你一個有入group
我地呢度咁多個都係想講 我地表受唔到不公平待遇姐 本來自己私下開group已經好似唔係幾好 宜家我地香港人連入group嘅資格都冇 參賽者你地明唔明我地有幾心痛

有眼你睇 呢個節目都推到71個po 你地自己本身係有影響力架

衰個下係ian唔mon連登

屌佢

Ian
點解你要咁做
開個tg gp俾我地算啦

本身無account點俾人拉入group

你地就覆笑喊
但就係中國自動報到

個list第一個要批鬥一撚定係文卓森先

佢好似好無奈咁

好心淡

屌我都係 不過冇追post
但都係好鍾意ian bbg
點知依家咁樣樣
不了

同埋殘體字真係無咗中文嗰隻美

文卓森依條撚屌真係完全第二個level
其他人都係覆下grp
依條撚樣直頭講到明淨係會係支那app live

香港有冇group?

agree

邊個話淨係屌佢
上面咪有講埋frankie

直頭銀眼啦屌
見啲人話會為考試寫快啲走去寫殘體字
完全本末倒置

我地仲無奈

個個係微博group??

有啲想喊
佢唔會mon post 架喇

我都唔想屌Ian bb呀
其實佢都有覆ig DM
就算係無聊野佢都會覆
雖然遲但我睇得出佢真心想覆哂所有支持佢嘅人
但咩聊天群實在有啲過分左
希望佢地識把握返個分寸

其他人話佢知啦

仲要頂置

係
Ian話被加入去

屌9你 勁sad
sad到唔知講咩好

ian 呀 我真係由好早就開始支持你架喇
我而家真係好唔開心呀

咪係
如果鐘意佢就唔屌
咪等佢地繼續當我地無到

Anyway
點解要開group
有返啲距離唔好咩

建議驗腦

咪係 睇完個回覆仲嬲

哇屌訓個晏覺咁大獲既

大group又好自己fans group都好
你對香港人就算唔更加好都最基本要一視同仁啦
唔係話唔准理中國fans
但邊有理由調返轉香港fans低等啲

Ian bb同班中國人對哂話 主動分享下有得休息喇陪屋企人呀
我地下下要主動dm仲等到死 (雖然有時係會秒覆)
之前啲絲打話秒秒鐘諗住佢諗到瞓唔著 真係唔抵

係囉
已經feel到開group會變一班痴女日日發花癲

全力支持佢地真名上連登

屌嬲鳩
嗰邊自動報到
我哋仲係度諗係咪攰得滯所以冇update/覆dm

啱啱打咗佢一鑊

呀嫂呀

可能微博d fans無連登呢d平台討論掛

其實係
只係而家變到好似魚蛋論咁
你有我都要有
好悲哀

可能我老土
覺得星同fans唔好開gp好d

嚇到佢地報警都似

Agger

我覺得私下chat 好似Ig dm個啲就算啦
依家仲要有埋gp

利申：等dm等到天昏地暗

唔係想人有我有
只不過係想公平啲

日日仲為左佢唔覆dm而唔開心
btw佢又唔覆我dm啦

同意 話哂香港節目，市場細都理下我地啦

唔撚等

微博本身已經可以討論啦嘛?
不過唔贊成fans同佢地距離太近

考試都算啦分秒必爭
但連打字都要打殘體係想點

我覺得好大細超姐 我都唔係話要爭取返有tg gp其實
但係佢地放微博高於香港觀眾既事唔係第一次發生

突然覺得冇中意錯alton 愛你

其實兩邊都冇就最好
幾時會見到有明星私下有個gp同粉絲傾計
好容易有黑材料

但其實我唔係想咁樣

仲好無助

我都唔係想咁樣

佢應該好無奈 心諗人哋加我落去

好傷心呀我

Agger
香港咁樣行太近我覺得唔好

其實我唔想要group
但佢地有group 呢樣野就感覺待遇不同

我覺得考試寫殘體都好反智架啦
唔係諗點樣答得精簡啲 而係諗埋啲旁門左道去寫快啲
不過離題

冇啊冇啊
冇覆過我啊
真係落到睇唔到我咩

我今日都已經多大獲野
上黎見到 仲亂

唔係個回事

我都覺
唔係咁細幅圖會知我地講緊咩？

諗返起都覺得慘

唔慣同自己偶像咁近距離接觸

好驚對佢地造成麻煩
而家覆dm已經算當係bonus
有少少距離係最好

唔開ian gp啦 其實想反映下要分下主客姐

開題又黎
如果係我地自己開group add埋佢
而唔係佢自己開group公開畀全部人入
我地就會變左同微博班仆街一樣

佢覆一覆我我已經開心到瞓唔著

唔好啦
我唔想變左個邊圍爐

我唔係想要group呀
支那人玩法唔啱我地

加一

我都覺
私底下討論分享唔知做乜要俾佢地知
而家要溝埋人咩

Exact7ly
唔應該獨霸偶像

咪係囉
遲早會有另一班人走出嚟又話大細超
咁要開幾多個group先得

一定會

唔好開group 喇我諗
開左先例就好煩

開group唔通日日係到小哥哥你在做甚麼咩
咁噁心既野我真係做唔出

我個dm等咗幾日了

我都覺
而家fans定frd

Agger
佢地得閒覆下dm mon下post已經好滿足
覺得要開埋group就好似我地平日放假都收到老細同事whatsapp咁好攰

好嘔心，自己開個gp圍爐，頂多就send比偶像自己有個gp邀請佢入嚟，殊不知係格硬加人入去

ian 呀你知唔知我日日吹奏你 日日post你gif 圖架

其實我覺得佢ig 都有覆dm
已經好夠啦
可能微博班友無得dm? (利申無用唔知）
所以佢先求其講兩句？
要屌其實係要屌旁白仔
佢先係最睇低香港市場既人

係，原意根本唔係想要開group！

才加入的

啱呀
覆Ig dm已經好足夠
重點係唔想佢同人係微博開gp

支那網啲system都係唔合邏輯 可以冇啦啦add人入grp

alton都開左啦

一諗起Ianbb會自動波報告行程就
但係我都係會繼續鍾意你架
只係唔好忘記你係香港人

有無人dm佢同佢講返
其實大家唔係想要group
只係想一視同仁返
我驚自己愈講愈亂

我都覺
但問題唔係有account

其實追星真係同粒星有番d距離好
我都有勁鍾意既星
可以一年飛幾次睇佢地
但係從來都唔會奢望要同佢對話
因為會俾到壓力佢同埋成件事會好扭曲
我寧願佢退微博gp好過

係呀 其實我對呢啲group都無乜興趣

我都唔明點解要同明星開gp
但佢哋有我哋冇嗰下火滾

見佢係7月15開 擺明viu要求 但而家係講緊佢唔公平呢樣野

其實開完gp我無野要同ian傾
依咖成班花痴係度發下癲ff下幾好
有膽既咪dm下佢囉

但都係果句 唔好唔理香港觀眾

我講緊啦

微博有得私信=dm

各位千祈唔好私下開group
除咗影響我地香港自己個朵之外 仲會累埋佢地比人話同fans自己圍爐
其實我最想就係私下dm完佢等佢覆嗰種感覺 係同佢之間嘅秘密

啲殘體真係睇到好燥

我見到OT 9月15響廣州有見面會

佢就死開啦

你同佢反映下我哋想點就算啦

我見到有阿jer

ian bb

其實我只係想ian bbg知道PPP有幾咁支持你

算9數啦好耐
揀人既

唔好開group啦
根本兩邊都唔應該有
希望佢明我地屌緊佢啲咩

我想dm佢講清楚其實香港fans想點 但佢未覆我之前啲dm 都係不了

我寧願佢係微博repost ig d post咁樣經營同大陸fans既關係
而唔係私chat

下 集體搞架? 仲有邊個

唉

你dm啦 起碼佢會睇到

你話覆下cm/pm咪算
開grp真係 根本就唔應該有既野
無論香港定鄰國都係

其實自己係連登ff最開心

就係咁樣
正如韓星/日星都係玩ig/twitter
跟住repost上微博咁樣

微博班人唔識翻牆？

係囉
要同佢真人friend 我就唔會係到出現啦

其實有見面會都ok啦
我地之前都有busking 琴日又可以睇佢地打波啦
(我指現場）
大家唔好咁激動住啦
你鐘意佢地都係想佢受歡迎啲啫

鬼唔望有得同佢真人frd咩 冇咪唯有係度做下花痴

依家變到好似迫佢咁

私chat真係不了
Dm下開live就夠 真心
保持距離好啲

佢個個都覆dm好過啦

哇 屌 乜料呀

佢未覆費事chur佢啦
根本佢秒秒鐘都睇緊電話
你睇前面有人cap圖俾佢幾快覆
有人話佢知就得啦 我諗佢明嘅

堅果油又一次受重創

Anson Lo尋日個妝成個仙人模式咁

屌

有微博ac唔係問題，問題係點解要為大陸人開個group

i know that feel

好傷心

其實ian都幾無奈 佢都係被加入
公道講句 ig dm逐個覆又相對地花時間

微博都有得dm不過微博叫私訊

係呀 都係想同一齊鐘意自己偶像嘅人一齊分享下啫

算啦

根本兩邊都唔應該有gp
始終偶像同fans之間應該有翻d距離
可能係支那個邊d fans少d咁咪變得易d approach
希望佢地睇到之後可以退出個邊d grp

真係唔會係佢面前發花痴

岩呀，唔好開group啦！
成件事好肉酸呀！

雖然聽落好魚蛋論
但真係兩邊都唔應該有

其實我諗ian 都係覆少少姐
咁佢都要keep下唔同既fans
不過大陸人揀左開grp add佢入去
如果佢唔講野既話可能又會俾佢地屌
講野又俾香港人屌
其實好難做 依家俾埋tg 你add入去又唔要咁
我覺得反映左好似有啲大細超咁就ok啦
講真 我之前dm佢都re 得好有禮貌
唔覺得佢唔重視hk fans丫

最仆街係旁白仔姐

其實大陸group唔講野點會畀人屌
佢被add入去架咋嘛

我冇咁唔開心了
我知道ian bbg要兼顧兩邊都好大工作量
有人支持你就好了

係囉

啱啱先瞓醒又爆post過半

唔需要gp
Ian點可以照顧哂咁多觀眾群

唔想得失所有fans姐

屌 笑撚死

點解jeremy會係殘體字既

公道講句
我信ian bb係少覆嘅
嗰下可能都係諗住有fans add得佢入group咪上下水當多謝大家支持 冇諗咁多
我真係明
但希望佢唔好唔記得香港班fans
特別係等dm等到天荒地老嗰堆
既然都紅緊寧願佢係咪都唔覆 好過覆中國人唔覆香港人
特別香港同中國關係咁敏感
佢自己讀呢科點會唔明

我覺得呢度一日咁多post
佢地仲比賽緊無咁得閒睇晒啦
最多咪見你地cap圖比佢先再上黎睇下咩事

ian bbg 對唔住頭先好唔開心
送返gif 圖你

不患寡而患不均
其實我諗大家都係想要個態度向返香港啫
DM完澄清返唔係掛著返大陸就好
至於group就算開咗都唔知講乜好啦
唔通一日到黑喺度洗IanBB我好鐘意你我要同你做愛咩

不過都要顧下嗰邊嘅fans嘅
我覺得update下嗰邊個page已經好夠
都唔明啲大陸人諗乜整個gp岀嚟 on99

就正如我地想佢地有回應會同我地講下野咁姐

咪係囉啲大陸人真係痴撚線

文化差異

叫佢係連登加入討論

支持louis成位首名以真名出現係連登嘅參賽者

你地咁快已經咁熟

我又諗起佢明明有account
但要叫dm佢既絲打幫佢講野

唔係文化差異，佢哋啲國情，正常人係理解唔到

可能開開埋埋一大堆膠post

其實你由第一個reply已經搞錯晒重點
我地唔係想要group

我諗冇人會係佢地面前花痴
呢個topic 完喇好冇
我諗大家都過晒火

原來佢就係肥絲大隻

叫佢地up多啲ig
得閒開下live就夠

肯定日日開post吹奏牛角

特別係frankie 屌你咁耐以黎自己開得個一次live 就係抽獎

可能一起底就會見到咩巨乳女教師

如果個tg 係搞連登牛角gathering 先想入

開返個你問我答

冇人改對佢嘅支持
都冇人屌佢
只係我地覺得唔開心

喂Louis睇到未
我地等你

我參加過全文造星 入到30強 你問我答

我等緊佢地第一個人咁做

一定喺成人台開咗好多post
或者喺飲食台日日做牛角打手

哇睇集命運石之門返黎就咁大鑊既

然後我諗下日本d 明星如果係中國同fans 開左group 而日本本土無會點

應該以後都唔洗係日本撈

唔好話咩你地宜家開group我都會入啦屌你老母，up得出呢句姐係根本唔知衰咩啦

全民造星成個team 包括所有有份既參賽姐，全部返大灣區啦屌

40強咋喎 你要重睇

我覺得提番佢地唔好大細超就得啦
ian呢啲似係無心架姐
旁白仔呢啲就真係wfc香港市場

Frankie可唔可以開多啲live然後記得save

入唔到30啊

唔好話日本啦 任何一個地方既明星咁做都會俾人屌到開花啦
係香港人先咁低賤

唔開心同失望咪激動囉

agger,

答得出你地開group 我入，就代表根本唔撚知自己衰咩

日本個班應該係正式出左道？
依家佢地都唔係 可能未必咁知應該點做姐

慘

真係好唔開心
唔止明星
香港好多野都好似俾大陸人搶哂大陸人傻先咁
到底我地係咪二等公民

仲要好似好無辜咁，痴撚線
無心無心，咁咪姐係無撚care 過囉

我好似唔見歐美啲星會入呢啲fans gp粒星會自己落場chat喎話時話

仲要衰心軟 幫佢兜
覺得自己好低賤

就係要一視同仁
一係就全部group都唔好入

未出道咁玩
佢地係日本更加唔會紅得起
無心唔係大曬既，做得出姐係代表佢地心入面根本覺得無問題，唔係會咁做先

讀political sci但對咁敏感既野咁冇awareness

有一瞬間以為自己follow咗周柏豪
睇真啲原來係tiger仔

其實我地呢到個個都想佢地可以大紅大紫
有多d人中意梗係好
所以開微博呢d我覺得係ok
係支那個邊d人over左
而且諗深一層佢地係個grp到覆一兩句應該都係基於禮貌
不過如果遲d你地再紅d就要拿捏好同fans之間既距離啦
其實你地得閒開下live 9up下我已經睇得好開心

其實開group有啲過咗火
而家講緊「造星」
一個偶像明星 應該要要粉絲有啲距離

得閒應吓post ig dm咪算囉
而家開group要班仔仔下下都要報行蹤
遲吓可能去個廁所都要報

真係戥班全民造星仔仔慘

都係鐘意佢戴髮帶中分個髮型

我都鍾意 同埋佢表演hand claps好charm

講真 佢地都係第一次有fans姐
邊同到歐美啲星比呀
同佢地反映番覺得咁樣大細超就算啦

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

要求一視同仁都叫難服侍
宜家個問題根本唔係應唔應該有group
佢地覺得難服侍其實就等如唔知自己衰咩

請大家珍惜KJ 珍惜香港僅餘的老mk

個個好睇呀！

fb冇人屌係fb冇人知啫
一個星開group件事已經好唔合理啦

笑到痴咗線

vvn

好認真 鐘意佢個樣同條長腿

得罪講句
點解你打字可以咁怪

官方黎嫁喎
成個製作組係到喎
咁多人無一個覺得有問題喎

如果唔係打從心底覺得唔care，我真心搵唔到原因

我覺得佢地唔明我地激動d咩

想講好耐 書面語

兩樣都唔鍾意
但睇live佢mean得好好笑

好有佬味

應該屌到fb都知

有冇summary
做咩出咗陣街推post推得咁快

擺明唔明啦，所以先up得出你地開group 我都可以入咋嗎

我唔覺得fb會屌
應該好多人9衝入group就真

成熟嘅c打應該會鐘意佢

微博班人開grp拉埋班仔入去
班仔同節目組會係入面同佢地傾計
OT 15號係廣州有見面會
同埋文卓森條撚樣淨係係微博開live

屌好撚燥
去睇返動畫冷靜下

正想講

呢個係人地po嘅相黎唔係絲打

乜撚嘢見面會
個group係fans開 之後叫佢哋入?

唔係
講佢本身自己啲comment

咁應該集中火力屌viu喎
可能viu下旨既呢

one direction都係真人show節目選出嚟，佢哋未爆果陣英國都唔見有gp啦，係得強國先會咁

哦我明你講咩了
的確有d怪

啲人話微博係好似wtsapp咁 可以就咁拉人入去 唔使approval
但佢地會係入面覆班fans 同update行蹤之類
見面會真係唔知咩事 有冇人講下 有人話jer都有份

唉屌
由viu cap埋啲殘體字comment
賣節目上大陸
就知viu 其實都只係間商業公司
都唔期望會有咩改變

我反而最唔鐘意佢中分

咁喺佢角度的確覺得自己係被動 都係禮貌上顧及下啫
但要明白香港人俾人忽略太多
事無大小都俾中國攞哂彩搶哂attention
難得有班fans咁有神心下下推post整gif dm佢關心佢但等十日都唔覆
轉頭見原來中國嗰邊連group都有埋
好難唔激動 難免覺得又俾人忽略
如果佢企喺我地角度諗下希望佢明衰咩

有時候會覺得佢地太貼地都唔知係好事定壞事

講真 公司下旨既話
佢地邊個夠膽唔聽呀
係嘈就嘈viu 同埋旁白仔同埋花姐

桃桃

岩岩搵到

那條友

佢地唔貼地又會變得好似串同未紅先驕咁
大家都想佢地覆下dm架？

其實係香港做藝人真心慘 夾係中間

我都好憎大陸 但將心比己
個平衡其實好難掌握
特別係佢地啱啱出黎
梗係想兼顧晒架啦

都係個句 要屌就屌viu 同 旁白仔

公司下旨既話，咁應該個個都有出過聲，咁有冇其他人講嘢cap圖？

雖然鐘意louis但唔想小圈子

true

見到viu老闆係邊個都知係唔會有改變啦

我都係 啱啱訓醒發現miss哂啲野

大把明星有微博
你係兩邊post一樣既野邊有人會屌
但依家唔係呀
係微博會有獨家野 係佢地會有grp

呢樣野我覺得ginger拿捏得幾好

呢個活動似係自己搞多過公司要佢地搞

貼地還貼地
唔好貼大陸嗰邊先得架

咁都要viu approve嘅

都係睇193 live聽佢9up開心啲

唔一定
要睇下佢地同viutv簽左D咩合約

係咪因為有經驗

ginger太多覆唔到 放棄左姐

之前好似話點都跟一年約？

都準備做星 其實遲早都係唔可以個個覆

Viutv同旁白就一定要大大力屌
主動做咁多野奶到班中國人𠽌𠽌聲真係唔可以原諒
下個po唔該加埋上title
但都希望提返參賽者要留意返
呢啲事點都敏感啲好

我都鍾意呀

佢地簽咗約咩
點解要approve?

乜都要問花花既

ginger ig條肥姜預告都係微博cap出黎

邊個係time

你都on9
咪話個個都屌囉
有圖你就出啦 係到講廢話

講真呀香港市場係細
但點解唔可以趁呢個機會吸引其他地方既人留意返港星
只要吸引到佢地就算要翻牆都識自己翻過黎架啦
而唔係要港星主動去照顧佢地呀

我都見到 但依個我唔怪佢地
個預告好似重播冇 要睇live個陣錄

睇黎絲打你都入咗好多微博group

time係邊個
你可以cap架
其實都幾想睇
無話刺唔刺激

我對姜仔同細貓比較寬容
佢之前參加快樂男聲同練習生，所以用微博正常
而且而家佢地都重視ig
但其他人
Anson lo喺個邊活唔活躍？

佢段battle我睇左好多次
好撚型

一視同仁係基本
我上面先講完，係日本佢地死曬啦
根本唔完全關中國同香港事，無一個地方既人想追自己本土既選秀節目/明星，結果要睇鄰近地區既野嫁

任何一個正常既明星，如果係自己地方發展，從來都係本土>>>>>>其他地方，係得香港咁撚荒謬，可以其他地方>>>本土，仲要一臉理所當然

根本佢就係上開微博嘅既得利益者啦

我放棄啦
潛一潛水
佢地覆飽佢啦

我意思係ginger同fans既距離佢識handle

我有dm佢佢有覆我

係囉
連登不嬲無圖無真相
到底識唔識規矩

我地宜家咪屌曬全部人囉

我表白Ginger 咁多po ，我一樣有屌緊佢

半個大陸人咁

總之麻煩viutv 同 仔仔們尊重番香港市場啦
你呢個係香港節目黎架
如果微博優先既話真係好on9唔抵爭
我就係唔想睇大陸野先睇viu

我地屌參賽者大細超就係唔想個個都好似佢咁 走去dl微博就支那人

唔係我想睇邊個
係你話你有晒圖但唔po
我咪叫你post囉

你又話有哂cap圖
點解又要專登再cap

理中國market而忽略香港人係關乎成個社會生態
好難唔serious喎

Btw有圖就share下啦
見呢度都冇人盲撐 邊有話刺唔刺激啲fans

姐係你覺得佢地係微博gp咁樣做係無問題？

佢已經被同化架啦 微博都dl埋
點會覺得有問題

又唔可以用日本黎比較
你睇下香港有幾多人番大陸玩歌唱比賽
再睇下有無日本人去玩個D比賽
兩個地方同大陸既關係根本唔同

你話佢地係明星要保持返D距離
但好老實, 佢地之後紅唔紅, 甚至出唔出到碟都未知
咁快當自己係明星都唔係好事
而家佢地心態大概係唔太離譜既都來者不拒

之前佢up微博唔up ig都屌咗聲

玩大陸唱歌比賽我當係香港on9，無人發掘到佢先要上去啦
但而家係大陸節目咩

點解香港人追香港idol 都咁撚慘
香港人一直都俾人睇低
Idol們都爭氣啲啦好嗎

咁睇台灣會唔會好啲?
大把台灣明星都有開微博
但係佢地兩邊係同時update
邊有人會屌

我屌你老母又話有晒圖
有你就po啦

上一句又話有哂cap圖 下一句就話有時間去cap
你講哂啦 有屁你就放啦屌
咪講撚左一視同仁

唔緊要啦
你鐘意cap就cap 唔cap就唔cap
你自己有圖唔撚貼出黎怪撚得邊個

會down微博睇既人

簽唔簽佢地都唔知啦
所以盡量滿足所有fans 同 兩邊都唔得失囉
亦都係咁ian先話要開埋tg姐
如果拎真係出左道既明星去同佢地比其實唔太fair

總之要屌就屌viu 同旁白仔啦

我已經分唔到佢邊句真邊句假

總之連登規矩
無圖無真相
完

其實先唔講開group 假使有一日佢哋出咗道 真係成為一個藝人
我覺得佢哋始終有一日返大陸搵食（未必係放棄hk)
咁上得大陸搵食就一定要同大陸fans有interaction
但其實到時大家接唔接受到？

都唔係開gp掛
就算比人拉入去都要識自己拒絕我覺得
唔通強姦唔反抗又岩咩

睇返99入50初選，frankie已經俾強尼話係中女殺手

其實知大家勞氣最主要都係因為個group
但我覺得佢地真係無話要重視邊個
真係你有咩要求黎到我度, 我覺得可以接受既咪做下囉

尋日193開live D留言都有人話Ian 好耐無係個group講野
即係佢都唔係好重視個group囉

始終佢地剛剛開始有知名度
有D野未必知道點handle

講真 如果係一視同仁咪得囉
我都想佢地多人識
唔係奶共is ok

你都要講係咩interaction架
你話紅到去中國開演唱會或者拍節目 我唔覺有咩問題
但依家紅都未紅就爭住同人含
仲要update微博又唔update ig

exactly 之後一視同仁番咪ok囉

但之前我見有人連用微博都要屌喎
開gp係over咗 所以即使我好早知道佢哋有gp 我都冇諗過入

支持佢地搞呢d活動的其實

之前D人都係屌佢地唔UPDATE IG UPDATE WEIBO

我覺得大家都真係好撚憎大陸先咁大反應姐
不過問心 作為fans都想自己鍾意個個可以紅 可以發熱發亮架
多啲fans都係好事呀
最緊要唔好忽視左香港既一堆fans/觀眾囉

最後再屌旁白仔同viu

拿 講真
你唔奶共無可能係個度紅到
唔係支持佢地奶共但呢個係事實
就算韓星去到鄰國多多少少都要刷下中國fans鞋
所以我幾欣賞張敬軒 完全唔賣帳

驚見行左轉右

我完全唔關事係呢個cap圖入面

上面有啲圖睇唔到

LOKMAN同微博d人講晚安
阿嫂係咪要心碎了?

alton仲send埋相

想193開live講下fashion野
好鐘意聽
唔知講下女裝得唔得

表演果陣黃心美話鐘意Frankie嘛
不過香港鐘意Frankie嘅好似妹妹仔多啲? 我除外

刷fans鞋同奶共係兩件事黎架喎

佢真係做緊星會做的野囉

睇完d cap圖我覺得
原來香港人咩都唔配擁有, 比不上大陸

奶共例子

frankie係咩年齡層都吸引到

不如開個tg粉絲group

唔怪得花姐叫193唔好開咁多live

但叫佢哋嚟連登其實冇乜可能啦
連登俾人感覺成日都屌人 屌少啲已經代表好好
其實唔止連登 成個香港媒體風氣都係咁 鬧多過讚 唔踩你已經執到
仲有一係就攻擊外貌 一係留意花邊新聞 女既就全部都係

唔係話吹捧大陸人 但佢地好多時comment 都係鼓勵參賽者
好似alton之前講句尋求無悔真生活就俾你地屌足咁多個post 仲去埋topic屌
我先唔評論佢喺呢件事啱唔啱
但大陸個邊好少屌佢 反而仲鼓勵佢

好老實 冇人鍾意俾人鬧
俾人鬧到狗血淋頭咁係正常人都心淡

利申：開gp呢件事我立場都係over咗 但我都希望大家諗下咁解有啲人會寧願去微博

痴女崩潰日

我係俾佢喊個幾幕電親
十幾歲d妹妹仔鐘意姜濤
廿頭至廿中應該frankie

奶還奶 update還update
兩邊都update等佢地唔駛翻牆都一樣有野睇咪算係咁
最多咪覆下留言都夠哂啦
已經顧及咗中國fan base
奶完全係另一回事
開live俾中國fans都唔理ig/fb live呢啲就叫奶喇
重視人地market多過自己地頭真係反智到不得了

如果話我好鍾意中國的fans/中國fans最棒了
接唔接受到先

同埋有樣野琴日yimk我覺得講得幾好
佢話啲彈幕鼓勵性啲
香港就挑剔啲
所以我地俾多啲鼓勵啲仔仔啦
如果日日都俾人踩其實都會偏心去另一面多啲啦

其實我最想知JeremyB係果邊活唔活躍？

好多姐姐中意姜濤
Fans meeting個日坐我隔離個兩個wallpaper set哂做姜濤

唔係啦 我真係喺度見過有人話用微博既全部都要屌

都話奶共還奶共 刷fans鞋還刷fans鞋
話好鍾意某個地方既fans 某個地方既fans好熱情依啲BS我演唱會都聽唔少啦
鬼唔知係9UP咩
奶共請參考梁烈唯同陳小春

有玩微博group既:
花姐
anson kong
KJ
edan
alton
阿bu
lokman
moley
dee
yimk
hinston
星yu
louis

仲有無補充

同你同一個立場
早知我唔洗打個幾句

想問下點解你會係個gp既管理員

連星都要俾人搶真係低賤到冇朋友
不過ian bb我原諒你 唔開心完了

睇嚟真係好多人俾佢喊個樣電親
不過我都係覺得佢跳舞果陣最charm
Ginger同Frankie唔同 除咗妹妹仔有好多師奶鐘意

其實呢到都唔係一面倒踩呀
好多人都好鼓勵佢地架喎
加上我覺得適當嘅批評都係有助進步

花姐都日鬧夜鬧啦

咁撚寸

Because of money

你估如果中國d fans同show 全部都得香港價既五分之一，有幾多人仲咁勤力係果邊？

果邊supportive 係原因之一，但一定唔係main reason

ginger係通殺
frankie高返小小都係通殺

我地俾多啲關顧俾啲仔仔啦

ginger仔 希望你努力加油
發熱發亮

我想睇你同肥仔

呢度係間唔中會有一堆純人身攻擊嘅comment
但大部份人都唔係為鬧而鬧囉

我地不嬲都好鼓勵性 好痴

點解你會係個gp既管理員

做咩講高度哈哈哈
Frankie又唔算好矮

真心最後一次

再有d咁既野我返去睇動畫算

咁盲目

真係晒鳩氣
一係hk>chi na
一係hk=chi na
冇可能係hk<chi na
就係咁簡單

月野兔
我既意思係多啲關顧 少啲雞蛋裡挑骨頭姐
無錯適當既批評係重要
但正面既讚賞無人嫌少既

睇咗咁耐
睇到咁
原來自己咩都唔係

講到大陸咁撚和諧包容咁撚好, 周子瑜就唔會俾佢地逼到道歉啦

呢到日日夜夜表白咁滯啦喎

無時間，啲圖喺頁面save 的
係支粉自cap 發佈
留言唔係我

我係cd_rom

隻隻字都識但係睇唔明
cd-rom同你係管理員有咩關係

Alton氹得d 支那fans幾開心

姜仔同細貓參加過大陸節目又要屌
問心香港幾耐冇大型選秀節目？ 唔通下下要班仔等？
再等咪個個28+先參賽囉
之前全民造星啱啱開播個陣都大把人話班參賽者老
又唔諗下點解咁 因爲香港媒體都唔想發掘新人

咁後生仔想參賽追夢真係唯有返大陸
我都唔鍾意大陸呀 但就係咁無奈

不過姜仔唱抖音歌係要屌 （好在宜家都冇再唱）

喔 知道了
但係姜濤都唔係gp
係咪我睇漏

佢係話佢係cap人地cap出黎既圖

紅衣小哥

其實我諗無人唔同意你講：無可能係hk<chi na

不過我覺得以佢地啱啱開始有知名度黎講
唔想得失fans加想收納多啲fans都唔出奇姐
總之重視番香港市場就得啦

呢度盲撐多過盲反囉

睇得明啦終於
真係唔知係咪我中文唔好定睇唔慣書面語

又唔好講到香港fans唔鼓勵
係好多人鍾意mean 9人
但淨係連登都大把死忠痴女又整gif又ff又要做愛又盛啦
連username都轉埋喎
Ig cm同dm都一堆人話好鍾意你好charm好好聽噓寒問暖又send相畫畫cap圖
Fb更加唔駛講 咩階層嘅人都有哂仲要用真身
唔好講到微博先值得上咁

成班痴女

淨係睇下fanmeet個日個個都單反已經好有誠意啦
唔hea架

又話被動地俾人add既? 邊樣真?

JeremyB啱啱又覆咗我dm啦 好開心 以為講埋啲嘢尷尬到唔會覆

想係香港做星就唔該重視本土市場
咪再俾人捉到你地update微博但唔update ig

被動係Ian講緊佢個個得12個人既fans group
呢個大group唔知

有冇人好似我咁，因為Louis 而走去食牛角
屌 真係好食到想食多幾次

你同我諗法一樣
因為我係外國撚 唔係成日用到vpn去官網睇重播
有時會去bilibili 睇
佢哋留言同彈幕都係正面好多
我係佢哋都想聽多啲鼓勵說話 而唔係想聽人日屌夜屌我

你做咩又搵藉口騷擾佢

哪有錢 而且唔食牛去好似好無聊

同埋注意下同fans既距離
group依類野真係可免則免

其實呢到都已經好正面
但下下小哥哥加油咁真係講唔出

最平個餐得豬食

其實香港人係咪咩都要比人搶哂?
見到D參賽者上微博群都仲可以話開拓市場
但係咪唔應該香港無既野放上大陸做?
我唔係話要返個group (依咖有都無撚哂意思, 求返黎咁我都唔要)

仲有要屌既係旁白君, 一直淨係理大陸渠道不特只
cap埋圖出黎回答伯母安好覺得自己回應得好好, 自己無問題?
大細超到咁出面之餘仲要咁嬉皮笑臉, 我屌你老母個仔

我依咖心酸到無咩野好講

下次試下

關你咩事 我同佢關係好好

啫係點
我有話group admin係邊個咩?

用咩username

btw 可唔可以唔好成日谷谷谷

真心幾好食 我鍾意佢嘅冷麵多過牛

佢啱啱都有覆我

廣東話係谷喎

下次約人食飯諗住食牛角
佢賣廣告賣得幾成功

點解你有咁多嘢同佢講 唔好r水吹啦

都係個句被人add入去都算
而家係佢地自動報到

理得佢有幾多個參賽者入group
總之下個post一定要屌

個旁白收皮啦 好嘔心

我都好無奈 明明咁大件事但好似得自己一個在乎咁

唔好借啲嘢搵佢

我鍾意佢啲豬多過牛
冷麵真係勁好食

咁我見識少
我淨係聽過group
真係睇唔慣書面語我道歉

我知呢度有好多絲打好鼓勵性
但之前話anson lo既時候咪又係話不用加配
jeremy 又話韓狗
yimk 無talent
alton 又屌足咁耐
小評又路人樣
都未講moley ot 八兩金

我知有啲位係抵屌
但同樣地有啲位佢地係抵讚
希望大家講野可以鼓勵性啲姐
(我都學緊）

已經約左朋友食
牛角真係應該至少俾個9折佢

用得多支那野係咁
大愛包容下啦

要傾嘅我大把嘢同佢傾

食完飯番黎追po先知咁爆

好老實講，絕大部分既參賽者都係比賽開始左先開微博，未開始比賽之前都同你同我一樣係用fb ig多。早排都有報紙講viu係打算開拓大陸市場，所以選手應viu要求，係微博同fans交流都好正常。
如果我係ian，一定心知最近同最close既fans會係香港fans，唔係大陸fans。而絕大部分既ig dm我相信Ian都有復，如果我地開Tg group，ian 都一樣會入會復
所以！要屌就屌Viu，垃撚圾借班仔仔黎開大陸市場

利申，Ian有復曬我d ig dm的，永遠支持Ian bb!

係呀 呢排好返好多
係前排有爭議嗰啲A2B2先大家狂屌 （大陸個邊其實都係有屌）
但之前好多都唔係適當既批評 搞到呢度戾氣好重

直接搵佢做代言人啦

仲要send埋相報哂到

推到牛角搵louis做代言

上次見過真人 我高過佢
不過香港男仔平均身高又唔係好高
算係咁啦 大部分女仔都唔會高過佢

就算挑剔 都好多係理性有建設性嘅留言
俾著我係參賽者都想進步掛 一味讚有乜謂
仲要又唔係唔讚
一味顧住理大陸但有日一個唔好彩話你港獨都夠收皮啦
連乜鳩王嘉爾咁奶共都俾人屈港獨
佢地真係覺得中國market冇代價咩

人地有我地又求到返黎, 仲係好面?
比返少少尊嚴自己啦

戶山太太

好老實
應該得連登會覺得呢樣野大件事

個個都中咗Louis計 牛角今舖fatfat了

我都想食下

佢話牛角一個星期畀佢任食一餐就得

一齊

B站彈幕少屌人係因為佢地可以舉報，然後將佢地覺得唔好既留言刪左去
頭幾集彈幕都係笑緊佢地柒全部都似東南亞人，水平低唔見得人

ok架

下次viutv出post我決定 post下d weibo group既野上去質問下
搞大佢

而家微傳好似好好咁 因為唔算多人睇呀
試吓個節目再紅少少丫 逐格逐格放大你呀
仲要係咁強調香港 一定俾人無限上鋼上線
彈幕間中都會有啦
同埋彈幕有report個制度 一唔鐘意佢地就會report咪好似好D囉

同埋而家都唔算日日俾人踩啦下話?

我屌你老母文卓森
係咁鐘意奶共唔該你直接上大陸
咪撚一邊收香港電視台錢一邊用ig一邊又淨係理大陸觀眾

這香港已不是我的地頭 就當我在外地旅遊
俾人踩到上心口都仲要硬食

推到louis做牛角代言人

要求咁低

星期三下午？

撩乜鳩 論痴女班支那女人又好矜持咩

不嬲大陸人對政治野都痴線唔理智架啦
但我宜家講緊既同政治無關喎

你試下花姐話香港唔屬於中國 我好肯定佢哋都群屌花姐

去左日本

大家係咪對bilibili有咩誤會
我用黎睇親韓國節目bilibili都係出名on9無腦講野尖酸刻薄

Louis垃埋舊b2做牛角代言人

手信

我星期五都飛日本

唔知點解呢度講到大陸fans就個個都心地善良, 愛的鼓勵
香港fans就惡毒暴戾咁

我都係
我以前懶得轉vpn 睇過幾集 mean過呢度好多

王嘉爾呢個真

根本佢地一想做你嘅話你係香港嚟已經係原罪
仲要扯上政治呢就唔會有任何人幫你講野

未紅大家對你都係寬容
紅左就諸多挑剔
呢點無論邊度都一樣

其實班仔玩微博無問題
始終蝗fans都係fans
但就唔好咁仆街大細超囉
最初個節目做時反應都唔係咁大
我地傾到viu留意上黎cap留言
再到班仔留意同我地開live同我地互動
而家我地要轉二等公民無野呀
打波開live唔理我地
Fm開 live就淨係理班蝗
咁viu搬去大灣區喇
旁白君完全係個大仆街囉

全民相認

係 呢排好好多
我寧願睇花痴都唔想睇成個post都盲屌

自帶filter
未見過中国fans 屌人咋，b站親切善良係因為唔親切果d會俾人刪啊蠢仔

我哋自己開個牛角tg group約出嚟食啦

exact7ly
b站有得report彈幕就緊係無d mean cm啦

支國fans講野毒好多
班仔真係要醒下啊

老實我真係無上過b站
好憎大陸野
我見yimk咁講咋

全民自爆

唔影相is ok

我冇睇過支那fans對依個節目既評價
但我有睇過屌tfboys個啲 邊忽友善

所以就算ian俾埋tg id話同香港fans開group 呢度一樣都話不了
根本group就唔應該存在
希望佢明我地個point喺邊
唔係嬲緊我地冇group

嘩 乜連片既comment都冇言論自由咁慘

睇過佢地屌日本idol
毒過呢度

咪就係講緊大陸如果你講野佢唔啱聽咪又一樣屌鳩你
仲要係無聊到人地舉返自己台灣支國旗乍
有幾多藝人因為呢啲無撚聊既野俾人批鬥
講到咁撚美好

B站從來都唔係以親切出名
幾頭集mean 到九彩

呢排大家睇耐咗班仔有感情先冇再鬧
啱啱播個陣出面都大把人鬧

仲有唔止呢個節目 我講緊成個香港媒體風氣姐

你約果個係咪就係佢

自己睇下jackson點樣冇啦啦俾人屌啦

佢自己之前係大陸係愛國boy嚟嫁

唔係呀
點解咁諗我

我唔係喺B站睇呢個節目 打得衰
但點都唔會係鼓勵人多囉

所以咪叫佢地蠢仔
每次見到佢地話bilibili d 人好nice 都

我諗左好耐，究竟成件事的問題係邊，個問題就係viu開左嗰個300幾人的微博group, 係大陸要紅，要攻大陸市場就要開group ga咩？ 正正常常咁用微博update唔得的？

話自己from hk都有錯
支那玻璃心真係世界第一

我ok
但今個weekend 唔係香港，可能要再後

咁睇佢都有d慘

我都有見過一啲好mean嘅comnent
幾乎個個參賽都有俾人mean過 不過後來應該係有人report少咗啲

公道返先
啲group應該係大陸人開
然後add晒佢地入去
但佢地都有覆group

係啊 你有無見大陸紅緊個d要開group
一黎大細超已經唔岩
二黎咁貼地好cheap

問題在於
1. 開微博group 完全唔符合偶像同fans應該要有既距離
2. 部份人將微博priority放得先過ig 微博同ig更新唔同步 有啲野仲要係微博先有ig冇
3. 垃撚圾文卓森開live單野
正正常常咁用微博update 得閒覆下微博comment 點會有人屌

第二點先係最嬲

其實好多時人地都無意冒犯
但自己玻璃心就碎到一地話人唔尊重佢

我睇唔到嗰個300幾人的gp對宣傳全民造星有咩幫助囉

好想屌柒番alton

唔係viu開的
係fans開完跟住佢地先入group

係囉，gem啊luhan啊同幾百萬個fans開group咩

個作用就係話俾我地聽香港fans賤過地底泥

心都碎
連登首席大粉絲

唔使係中國住都感受到二等居民既身份

其實牛角可以做會員
$200 入會 裡而有好多coupon 每次食野會有9折
一年消費滿$3000 會自動續會

我之前喺香港差唔多個個星期食一次
覺得牛舌同前菜個醋牛肉最好食 每次都叫

係Ian 比蝗拉入group, 唔係ian 自己入架
我意思係我地開個Tg group add ian 佢都會入

louis係高級會員啦

@louis

可能一個月都夠＄3000啦

每個星期都食幾次

食2次1700個個

其實又唔係求既
不過真係又無人諗過咁做姐

前幾日一餐都已經1700

2個人食一餐都$1700

佢條撚屌真係屌10次都唔夠

帶埋成班b2去食一次咪夠

你cm幾分鐘之前都仲有
del咗

唔應該覆，如果個任何一個曾經政治不正確俾人搵到出來，以中國五毛手法，成班人即時玩完，係連帶香港市場
保持距離先正確

幫佢人手頂置

俾人cap咗先黎del 把撚咩

講真係咪食牛角

Louis 心諗：我一個人一星期都唔止呢個數啦

下個post置頂唔該

佢唔係好撚威好撚柒寸架咩

Pmed

又諗起佢上次直播係咁卡卡卡

我無話佢係主動入,
咁係咪大陸有既野你要自己又a又西咁求返黎就好?

大陸開左個gp都要有分吋掛?點都唔會係大陸priority高過香港啦,
就咁用weibo update唔得既咩?

咁都有人唔想連登嘅
可能本身啲人都唔知佢重視微博多過ig
點知佢又放係story自爆

開

認真？

咁小圈子真係好咩
以前追星都唔expect啲星會同自己咁friend啦

牛角個會員抵join呀
有個coupon即減100 仲有9折

有機會係viu叫選手復group

係微博直播唔係你主意
推個波比微博d fans

唔開！

根本兩邊都唔應該有grp
距離一近就有是非
唔好影響班仔啦

唔開呀
死r返嚟先有
無意義呀

其實我都支持開，你做初一我做十五姐

佢完全冇講到唔係佢主意咁係邊個主意？

group由day1開始都唔應該存在,
依咖要集中火力屌viutv唔識分串
我準備好開戰

叫自己老母做伯母

咁要問下佢哋點解覺得bilibili啲人會nice過連登喇

係呀 大陸仲多癡線fans過香港 月野兔兔都只係佢哋既1/100

望都無望過，唔係無能力兼顧，係唔想兼顧姐

其實我覺得ok既
佢都唔係星 吹下水都可以

cap埋人地叫佢下次係ig開直播，佢唔肯嗰個comment頂置啦
人地微博叫你開你就開，ig又唔見你咁

facebook個邊係咪完得架啦？

果陣係咁講第一身都淨係用佢個電話,
搞到型仔仔都唔係好點理fb啦

兼顧唔到兩邊？
你唔係問fb個邊可以停未咩？

一直唔覺alton有咩大問題，唔明點解要鬧咁耐

講多次
人地add佢地入group都好
根本唔應該喺group度有聯繫
仲要有堆自己得閒send相上去主動報到行蹤先係最抵屌

所以大家嬲個point係
1. 參賽者/節目組同fans唔應該有group
2. 中國人先有咁嘅福利顯得中國fans>香港fans

所以ian嗰單 唔係話佢同我地開個group就解決
(佢提出完 俾埋tg id 呢度都係個個話不了 幾鍾意佢都係咁話)

到而家都唔鐘意alton
但唔講咁多，集中返火力屌文卓森

@ WalH2Oter

其實女仔食叫埋野飲每人$200 幾已經好飽 真心唔貴

可唔可以召喚兔兔上黎屌, 佢係紅人

係大陸app直播係咪有錢收？
人地叫佢ig直播 佢答叫其他人係ig直播
死都唔肯係ig直播

擺明有錢收

屌 而家我地好似乞衣咁 要佢地施捨

個旁白憑咩利用班仔仔開直播賺錢
無班仔仔佢乜都唔係呀

2xx食唔飽喎

好似真係有啲app會有錢收

牛角食放題啦

根本造星要打中國市場就好難 我覺得大陸係覺得新鮮多過好睇 而且論追星大陸一定係追蝗嘉爾嗰啲先 我肯定係中國搞fans meeting去的得十個都冇 而且微博多讚只係好多人get唔到爭議位而已亦唔緊張個節目

呢度大家認為參賽者同fans唔應該有group係因為偶像同fans應該有D距離
但假設佢地自己未覺得自己係偶像呢
如果佢地可以接受到呢件事我覺得我地作為旁人無得阻止
最多係提醒佢地話可能有咩後果

至於小圈子呢個問題, 如果佢地係IG公開叫大家入TG group呢(假如開)?
咁仲算唔算小圈子?

開live真係好夠

開gp講埋大陸人講既野?
會唔會太醜?

開左又點
佢講既野都係多謝之類
唔通要人日日報告行蹤
真係好痴線
ian鍾意成熟既人啊

睇下ot個fansmeeting多唔多人去就開哂估

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(72) 劇透細字深藍色 屌你老母旁白

大e嗎 係咩意思?

不了

睇完要洗眼....

痴撚線

你叫咩牛呀 和牛一定貴啲
我自問同我個fd都叫大食 次次叫到成枱都係

我諗佢想話係微博d fans叫佢直播所以佢先直播

同之前fansmeeting啲facebook留言有得fight

其實都講過
ian 話我地開group可以add埋佢
咁我地同微博啲人係無分別

不存在如果佢係ig公開叫大家入group係咪小圈子
因為佢根本無打算開

咩事。。。

香港人特別鍾意踩自己人

重點 唔好成日發脾氣
根本微博個gp就係傾閒計咁